琴日用左now e 一日通行証 今日一早開定

一息左佢就應該冇得睇
計劃通
岩岩過左24小時之前開定佢

夠24都係無得睇

電話開唔到 話夠左24
但我用電腦一早開定個直播
仲有得睇

萬一部電視開太耐收皮點算？慳幾百賠幾千？

可以開到世界盃完？

上次睇睇下停左

我9點3 開定
本身9點半完